今日遮打加泰集會真係失禮死人

人數少到

講真我真係幾失望，成日對外宣傳話we connect we connect，但係呢幾日就吹曬風話
香港都未搞掂，點理人地呀？
人地獨立喎，我地都唔係獨立唔好去
一陣比中共又有位入，過唔到人權法就唔好
我當講呢d野都係五毛洗板，算！
今晚見到既人數真係...

早排CNN仲話我地既抗爭背後係一種高尚既情懆，一種更高既價值，但關於今次集會既討論就顯得好多人都只係顧自己。
Connect，自然有give and take，如果我地只係叫人關注我地，但就唔理其他國家既吶喊，舉曬籍口出黎叫自己唔好去，咁只係一路take，無give。

難聽講句，果d「五毛」只係說話好聽d既中國蝗蟲，叫人幫我就得，幫人就唔得。

加泰既情景與我地相近，要獲得國際支持，更加要顯出我地香港既核心價值係遠超想象。

要緊記為自由抗爭的心
要自己去理解事情既背景
要用同理心去體諒別人
只要係受壓迫，被政權打壓，受不公義對待的，都係我地手足

時代革命，唔只係香港呢塊地方的革命，唔只係制度的革新，係思維，係每一個人都能獨立思考，同時又能互相成為共同體，然後一齊抗爭，爭取民主自由。

不分地域，不分種族，不為計謀
連系著我們的只有公義和自由
We Connect

下次唔好掛住聽風向啦自己諗完自己行出黎啦手足

1/10

2/10

3/10

4/10

最後七日！！！！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

下次手足要落多d力出黎集會啦，唔好怕中計

真

推

5/10

國際線呀，成日話要衝出國際班人呢？課左未呀